真心唔明android機有乜咁好

過兩三年就冇曬patch，patch又少，有啲細牌子直頭零patch support。
黑客橫飛年代隨時被hack。點撚鳩幾千蚊陪機support咁短時間！
我寧願用Windows機！

利申：用緊note3冇錢轉電話。

過資料方便唔洗乜都經itunes

扮乜鬼利申，一睇就知你無用過

android 係無咩特別好,不過唔覺iphone值咁貴所以先唔過檔

唔洗一定經itunes

用完android 真係唔明咁貴買iphone做乜撚
又諸多限制

用緊Lumia 950 XL，個人覺得WP好用又順手，部機又順暢，相機都唔差

雖然app係少左啲，不過要有既都有，巴士達人、星巴克、WhatsApp同社交網站app都有，夠晒我用

雖然唔想轉，但衰在微軟半放棄左，下部話唔定要轉其他OS

android機二千蚊都有，比四五六千買an機個班正一on9仔

android 比盡值 $3500

同埋我唔會用 android pay

都係個句，無錢用an，有錢用i，好多錢就雙修

android專比廢人用

冇錯綜援就算唔食飯都要買iphone，買到iphone就唔洗做廢人yes

冇錢幫蘋果含撚就咪撚出聲啦

用android唔flash custom rom同kernal正垃圾
利申部機又4.1.2 flash到 6.0.1，等緊靚rom上7.0

根本唔識root機刷rom都唔好話自己係an俠

百貨應百客
比幾多錢，就有幾多錢ge服務

Nexus 5，3千幾用3年幾都仲未壞，又順到痴咗線，簡直就係神機

nexus 5應該係最stable果部,nexus 4無左offical support, 5x果代又死老母,激死人

Lumia 950XL 勁撚過iPhone 雙鏡，唔明iFab Dog J 乜

Android 有patch nexus pixel google 有保證每個月都有

咁鎖咗bootloader又點計

同埋有d patch 已經係play store update 到
點解ifanboy 咁落後 仲下下加尾數先當update